1020全部人同我岀尖沙咀

仲有4日到20
依單野好明顯係想岑子杰去唔到
全能既連登仔 唔係咩都難唔到你地既咩

推

唔出枉為人

仲忍到咩 全能既連登仔

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

今次唔多人岀既話 大家乖乖做港豬啦

推呀 屌你老母
唔該和非理星期日同我出撚曬嚟
人呀

推到港豬都岀

Go go go

推！！